Dwade會唔會俾人吹大左少少？

段片講到Prime, 諗住睇下有幾勁，點知都係得35分😂
Harden 而家場場拎4，50分，仲要未必到prime
大家係咪應該要重審James Harden排名既高度？

但係占士都要聽wade指揮
占士平時都做開大佬
起wade前都唔敢亂來

原來分數多=同能力成正比

而家吹奏哈登都係講佢得分啦，唔通講佢pat so

咁藍球之神咪都無資格打guard

有金身喎

D Wade好clutch 大賽球員黎
呢點我諗好少人比得上
Durant比分點近時成日手軟

booker>harden la diu

矛到仆街
06年黑哨

佢帶熱火拎第一個冠軍

mj>kobe>harden>klay,跟住後邊求撚其就ok

Wade既prime 係同oneal 係heat 拎 1st champ
當年個朵有名你叫flash
擺到明佢當年最殺食係fast break /drive in
然後而家比人話佢射波廢

Big shot緊要過平時9射刷數據
證明wade既起手選擇都好正確

harden樣樣都勁

harden 係季後賽證明自己先啦

呢世都記得harden 第一次打final 嘅表現有幾慘不忍睹

吹06有幾大果啲真係收收皮先
黑哨到仆街
成世都記得

係，丁威進攻可能無全盛夏登咁勁，但防守一定高佢兩皮

多人吹奏佢我認同
其實佢技術勁但手法好賤 係要走灰色地帶
between 龜龜場均大三元又唔見你講喎

體毛特長

計緊sg

想法接近🥺

總之top3 sg 就係
1 mj
2 kobe
3 wade
唔gur就黎嘈我

好型

韋迪防守好撚癲

Guard黎講佢d 封波好勁🤡🤡

D wade讓harden兩個膝頭

呢個笑左
但你有道理

Wade帶隊能力一般

oneal走左佢帶隊長期東岸尾班車入po

*playoffs

打籃球定排球

迷Wade都有得扮老屎忽

Harden咁都有人吹奏 無可否認佢係勁 但成日走灰色地帶
矛撚到堆個波撞人手 吹奏佢場場三十幾四十分 屌你老味一半都係罰球任你射 同Wade比簡直係冇撚得比
都係果句攞到冠軍先啦

樓主似係曲線捧dwade同反harden

大部分認同 不過Wade啲明星雞都係On9
No hate兩個都勁

kobe 最接近mj既男人
wade 矮兩吋加一對膝頭既mj
ai 6呎既mj
haren:罰球好準既mj

希望有生之年睇到第二次

原來打籃球勁係唔需要防守🙊

樓主又想燈到d wade 下年繼續打？

條死廢老一早要收山啦

咁就叫死廢老 人地冠軍又拎埋 錢又賺夠 見好就收都要比你話廢老，你繼續打飛機搵你萬幾蚊既工喇樓豬

Wade開金身個時未出世

wade高鋒個時場均ft 10.7
harden11.5

講到wade無雞咁

正職雖然得13k，但馬會出糧每個月起碼70k

Hi樓主

請問Harden拎到冠軍未

佢又未退休今年開始3連霸

Wade根本吹大咗，成日話咩THE FLASH，但PRIME 個陣既表演仲差過而家既 Oladipo ，如果比同期 MANU>TMAC>STOJAKOVIC>ALLEN>WADE

樓主講兩句

manu 要拍住當打 Duncan Parker 先有冠

Wade 比個回緊塘既 oreal 就夠

你波齡一定好淺
wade 06 finals 6場97罰
有4場20罰 完全on撚9 幾場都贏一兩分
mavs好撚慘

oreal回左塘都係世界級數據
奇怪當年點解冇人搶佢

當年我都奇怪點解黎熱火

呢樣真
foj單天保08入final算係咁

當年串完人 早兩日仲夠膽同司機換波衫

但係至少我唔會吹奏wade呢場波幾撚無敵幾撚勁先
但係而家啲人就喺度講harden場均三十幾四十分好撚勁 究竟知唔撚知醜

笑人病，好彩當年stern冇玩嘢玩黑哨如果唔係真係好撚慘

講帶隊能力事實harden勁過wade好多

自從出黎帶隊年年係西岸入po

仲試過做西1

原來08年騎士常規賽戰蹟連西岸第九都不如

playoff咁撚廢我話知你常規賽82勝

07年呀

總係有班廢老係度話牛仔被黑
實情係黎黎去去成個series得4,5個playoff係heat黑左
但之後都有play吹返俾牛仔

更實情係牛仔全隊冇人守到Dwade, 2:0慶祝拎冠時俾人橫掃返4場， 柒撚到喊

wade痴oneal開金身黑左第1個champ

之後組團痴foj拎2個

自己帶隊個時年年1輪游

Dlo>Dwade

咁harden咪又係痴cp3入西決
成個series廢撚到
btw 有冠未？

佢未夾cp3個時已經帶過火賤入西決

咁有冠未？

個年kd傷左
spurs out
lac on9被箭反cup
含金量最低西決match up

sor大佬

成個series 4 5個比人黑咗
2-0 之後橫掃四場
你係咪講緊橫掃個四場比人黑咗
咁係守唔撚到啦 同harden而家一樣 點守呀

Harden場場4 5十分有廿幾分都係買犯買返黎 啲球證真係